最後平成，而家喺日本嘅入一入嚟

我地一齊一慶祝